修狗降班恥笑區

想簽邊個

redmond lemina

史篤城都羸唔到

有沙基利喎

無左b隊練兵
a隊仲唔收皮？